如果要剪輯警察打人場面

記得要用返警訊首歌。

警察就係咁執法, 呢個畫面係要播住警訊首歌黎公佈.
一定要播到有獨立調查委員會.